{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74197&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 스테이201 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設は計20台を保有しています。 周辺情報 : ジョムチョン交差点までは徒歩5分かかります。 客室の内部施設:会員特典は再休業内規に従って適用され、フロントにて会員であることをお知らせください。 2名室基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 車の駐車は1部屋あたりのみ可能で、オンライン予約ができない場合は電話予約が必要です。 未成年者と同性は出入りが禁止され、客室内では風船テープの使用は絶対禁止です。 また、客室は禁煙で運営されており、禁煙が摘発された場合は退室措置がありますので、ご了承ください。 フロントおよびその他の施設:ロビーでは無料のスナックバーがご利用でき、全客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが設置されております。 プレミアム以上の客室にはボディフレンドマッサージチェアとセラゼム医療家電マスターが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ジョムチョン交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ジョムチョン交差点までは徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "会員特典は再休業内規に従って適用され、フロントにて会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "2名室基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "車の駐車は1部屋あたりのみ可能で、オンライン予約ができない場合は電話予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性の同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と同性は出入りが禁止され、客室内では風船テープの使用は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で運営されており、禁煙が摘発された場合は退室措置がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "ロビーでは無料のスナックバーがご利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室にはボディフレンドマッサージチェアとセラゼム医療家電マスターが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 370
    }
}